老師定教畜

你哋係靠把口搵飯食?
俾人封咗嘴...
一世到唔使食